想試下入抗jojo

係咪睇不滅鑽石先最好？

由第一季開始睇 動畫表演力唔差 唔會悶

睇左呢段片你就知

每當見到有人諗住由中間開始入坑嘅人，我只係有有忠告：

當你睇完愛上jojo之後補返個開頭，你會後悔自己點解當初唔係由第一部開始睇

利申：由第一部開始睇

我自己係netflix第一季開始睇
我唔怕老套劇情, 睇第一季覺得係有D老套, 但諗到佢漫畫原作係80年代既作品就覺得好正常, 作畫同節奏都做得好好, 其實老套得黎無咩悶場, 我強烈建議第一季開始
雖然係第4季開始都無咩問題既, 但係順住睇第一第二季都好撚正
我個人係麻麻地第3季, 覺得中間旅行嗰part有D太長有D慢, 但亦有好多人好鍾意第三季個主題同埋做法
最鍾意係 2 > 4 > 1 > 3
但整體都係好出色, 純粹要排我就咁排

動畫的話強烈建議從第一部開始看

第3部第4部後半先正
第2就成個故事一氣呵成好爽

老實講 除咗第一部old school 少少
其他都正到癲

第一季開始睇啦 一開始畫風可能會頂唔順 但慢慢接受左就會覺得好撚正

第一季開始睇啦

係咪得我最鐘意第一季
覺得最簡單直接打得又有血有肉
有左替身之後覺得啲人物角色只係負責出血咁

一定要由第一季開始睇

第一季係一開始難捱
但照睇去儲吓黃金精神

直接睇第三部ova
反而可補番1 2 當前傳

動畫接住睇就得
漫畫skip 第六部，個人覺得最好睇係七部

一定要順序睇
但我自己覺得 2>4>5>1>3係最正

咩係入抗

第一季好多金句，而且難得有角色成長描寫，第二季打後時間跨度好短
第二季睇二jo食腦戰鬥
第三季典型公路戲，第四季日常，煲會覺得悶，一日睇一集就好正，去到boss戰直落
第五季就一個個單元故事，動畫嚟講完成度高，邪道角色邪道戰鬥，風格幾有趣

啱啱睇完jojo動畫
我覺得開頭到中段多數都係好普通 唔係特別吸引
但係中段開始 一入boss戰就會好吸引 追住一集一集咁睇落去 完全唔想停

第一季就好似入學試咁 頂過咗 習慣咗佢嘅畫風 習慣咗佢地會瘋狂說明 之後就季季都好有新鮮感 好正

不得不承認只係討論第一季嘅話睇完係會滿頭問號 有咩咁正呀 瘋狂超展開唔知做緊咩 但睇落去就會明 個奇妙之處 可以嘅話都唔建議skip 由第一季慢慢睇 你當第一季係前傳性質咁睇 當知下個底 睇埋佢

有Speedwagon已經值得睇第一部

第一季睇咗5,6集 好悶停咗

第一季肯定唔夠之後好睇就一定

但我最鐘意第一季

係第一集難頂
但正正係呢集帶出左dio點解會係大boss

雖然集數少 但個個人物都好完整 故事節奏又順又快

點打解入坑要中間入..
第1集已經令人追落去

關於點睇jojo嘅問題
我建議全都看